醫管局武漢質素及保障武漢人安全總監鍾健禮：香港的醫療不可能優先服務香港人，只要是武漢人一律免費治療

除咗醫護
垃圾政府都推緊社福界去死！

呢條仆街份糧，邊個出俾佢？

婦科性手鍾健禮：我們香港納稅人大把水，唔介意幫助我向中央表忠

唔係港人優先咁唔撚做囉，大家一拍兩散

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

唔單只封關,仲要學澳門強迫遣返武漢人,否則香港醫療系統崩潰

嘩 呢d仆街 咁既說話都講得出 武漢人交稅比香港政府？

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

前線醫護聽到啦

佢地幫你地搞埋免費拉客

引曬成班想攬住一齊死嘅蝗落嚟

香港人認清個賤畜真身

香港人

但可以幫佢升官發財既係陝西人

呢條醫畜比保誠果件保險垃圾更可惡，因為佢可以利用公權力、行政手段真係落實到

當年禁雙非，係香港人夠勇武爭取的

當年非香港人用公立醫院高額收費，係香港人夠勇武爭取的

當年限奶令，係香港人夠勇武爭取的

呢一刻香港人再唔起來抗爭，就會俾鍾健禮借來送大禮

廣東省已經同香港班官傾掂數，而家開始免費宣傳各香港醫院各種醫療服務，下一步相信就係為接收廣東省發現既肺炎人來香港免費治療，加重香港醫護人員既工作

火燒醫管局都唔割

推

D保險雞已蠢蠢欲動四圍宣傳叫肺炎帶菌者組團來香港接受免費醫療同買保險

多謝林鄭月娥

前線唔罷工實做死
佢依家幫你招客 希望生意興隆